\documentclass[a4paper,twoside]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[margin=0.75in]{geometry}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{multicol}

\titleformat*{\section}{\huge\bfseries}
\setlength{\columnsep}{0.75in}
\setlength{\parindent}{0in}

\newcounter{qcount}

\newcommand{\question}[1] {\stepcounter{qcount}\textbf{\arabic{qcount}. #1} \\
\vspace{0.5in} \\
}

\begin{document}
\section*{MI-MDW Selftest Sheet}
Všichni tvrdí, jak jsou na fit-wiki špatný odpovědi na známé teoretické otázky. Nápad -- vytiskni si čistej sheet s uvedenými pouze otázkami (ty blbě nejsou), dohledej ve slajdech a vyplň správné odpovědi a tím se to nauč. \\
Bonus -- vytiskneš sheet znovu a můžeš se tím tak selftestnout, jestli si odpovědi na ty otázky pamatuješ. Done.

\begin{multicols}{2}

\input{questions.tex}

\end{multicols}
\end{document}
